香港雪之戀人35歲男朋友26歲女朋友相繼感染武肺

綿綿肺片飛花~~~

呢個時期仲去日本 抵死啦
日本起碼過萬宗 只不過唔驗咋嘛

滑出肺片花

35歲 食 26歲

a5 雪花肺片

你食埋佢

去外國避難

有得去北海道，46歲都照殺

英國班人炒價都要番黎
佢地就自己走去疫區

北海道姐又唔係北極
有無咁cheap呀

似有錢佬包ptg 旅行

其實9年又唔係話差好遠

20歲中鐘意食d事業上軌道既男人

好出奇咩
有又多真係肯同大學畢業做左幾年野既男人慢慢捱
廿幾歲想結婚既，當然會搵個大少少，生活經驗多少少架啦

雪之戀人

比著你3張嘢都想屌吓U grad後生

佢兩個係北海道唔知扑過幾多次呢
係一個凍冰冰既地方將碌鳩插入去暖笠笠既閪窿入面然後將D精射晒入去

出黎做野大把
20年都唔出奇

都係差9歲姐

35同個26 好普遍

啲旅行撚真係痴線

早死早著啦仆街

咁係香港奶野又點計

白い恋人

點解你覺得出奇
根本好平常
三四十歲男人溝廿幾歲女仔經常都有
我身邊男性朋友啲女友全部都細十年八載
一個男人如果唔係太廢
有返咁上下積蓄同人生閱歷
識照顧人
對廿幾歲啱啱讀完大學嘅女仔嚟講
係幾有吸引力
因為同齡廿幾歲男仔好多仲好幼稚
易發脾氣又自我中心
對女仔嚟講似湊仔
反而同大自己十年八載嘅男人一齊
有被照顧嘅感覺

屌你

yes

係，所以咪一齊中武肺囉

所以各位巴打努力做野 30歲唔荒無女溝

濃厚接觸
肺交

個肺都有雪 好浪漫呀

你我有過這個故事 便至死未忘

呢種風氣咪形成左資源不均同埋鼓勵後生玩到盡既心態

不知幾有人生月曆啦
呢個時勢仲要去日本旅行

笑左 笑埋右

其實都平常，
女嘅同個差唔多歲數男捱完，
受益嘅唔一定係自己。

我唔同意
因為男人咪又係個個鐘意18 22
去到30幾都唔會睇得上眼同齡

[突發][有圖]口罩工廠潛逃

連登MODE
都估到話題會朝住呢個方向被騎劫

一DD啦
我見既 50-70分既都會同差唔多大既人結
但係70UP / 大波既 都覺得自己正 會揀D有錢 / 有樓既黎結

年齡未必係MUST 但係錢就係MUST

啱 幫佢下一個女朋友教導佢咁撚樣

你幾大個？係咪未出過嚟社會做野？係咪未拍過拖？

有咩問題？我老豆都大過我阿媽8年。

見到呢個POST,毒撚人生又充滿了希望
身為毒撚就算練就了單身30年既手速
都絕不氣餒
現實話比我地知,人生充滿希望

呢單新聞有咩其他方向 ? 屌港共唔封關，由鳩d 人出去野返入黎 ?

白肺戀人

咁講係有小小唔公平，但事實次序上係女人玩完先到男人，男人經歷被嫌棄既機會大小小，所以你講個種情況算fair

屌，有病就去黑警署報案自首啦

焗住去

研究下情侶之間係點樣傳染
係食飯時候?打茄輪?定床上體液交流?
同埋而家D人做愛既時候會唔會戴住口罩?

只係社會發展正常生態
所有男人廿零歲都經歷過自我中心同幼稚嘅階段
因為咁後來先會變得成熟
成熟之後自然更多選擇
揀後生或者同齡都得
不過香港三十零歲女人太強勢
而且因為急住結婚生仔
諗嘢比較現實
所以同齡男人如果仲想享受戀愛
而唔係急住結婚生仔
都會揀後生啲
如果想結婚生仔買樓就另計
始終個女友有事業同積蓄
大家組成家庭會輕鬆好多

咁就唔關年紀事啦
同齡情侶去旅行咪一樣可以中

第日屋企掛結婚相隔離要掛住兩張肺片

大撚把𡃁妹鐘意成熟大隻中佬

喺連登仔鳩噏做gym沒用

有人話係youtube個alfred?

連登真係低齡化得好嚴重
好多仲讀緊中學
35歲夾個26歲有幾出奇
甚至可以話幾普遍

咁係佢呢方面蠢啫
佢嘅閱歷夠冧得掂條女咪得囉

有錢左咪成熟囉

好正常
男人2x歲係溝2x女
男人3x歲亦係溝2x女
男人4x歲都係溝2x女

26歲夾個15處聽落好怪
但35夾26又好正常
因為計埋工作經驗

呢個post啲毒撚酸到

睇下你點相處啫

Sad but true

幾多歲都好似鍾意呢啲除非本身係富婆

好正常姐

我咪係例子

26都老啦
係有錢玩啲18 22

擔心yeesa同兵佑

佢老婆點止26

拍拖又唔一定結婚嘅
可能拍幾年拖散咗
到個女人三十零歲
咪再搵個同齡結婚囉（女仔會覺得同齡佢易啲操控）
現實好多都係咁

啱啊
又緊又嫩

連登仔連女仔手都未拖過梗係覺得差9歲好出奇

男大女9年真係好正常，如果夫婦男女同齡，大家去到35後, 男既一般睇落後生好多好唔襯

好正常，一街都係，我識人40–》21，22 都有
如果你話係女35 男26 就少見姐

連登仔唔係話做gym 打狗咩

都唔一定
男人到幾多歲都係幼稚
唔同在於男人大咗
會識隱藏自己嘅幼稚

唔洗調教呀嘛

夫妻肺片

淨係拖過9歲小妹妹隻手

去轉泰國，60 歲拖 20 歲都有

呢個po唔係屌果兩件蛋散去疫區
竟然係討論9歲年齡差距做拖友有冇問題

35同26都ok啦 又唔係20同11

近十幾單都係有外遊紀錄
當然你可以繼續話佢地係香港感染然後去旅行
返嚟再病發

繼續自圓其說啦

第一日上連登？

好平常姐wo

P得幾好

拖友
巴打你肯定唔只大我9年

因為有人覺得差9年有問題

26 u grad後生？

白痴戀人

屌晒班旅行撚
明知咁既時勢仲要去旅行 真係累街坊
去少幾個月旅行係咪會死

３５歲有錢同識打扮就係
好多男人根本唔識打扮，外表求其
以為有佬味好吸引
人地當佢廢叔咋

買咗機票冇理由唔去

二月廿九

佢地七月十四咋

起馬3字頭

35歲
幻想 郭富城
現實 周浩鼎

呢個時勢空姐都要 pt g

cctvb劇名

x2
佢太太都做左一排野，
唔係畢業兩三年果d。

其實個重點唔係歲數，個重點係咩樣

26歲唔一定正

潘先1940年出世
大波驊1958年出世

NOW 台係日本要14日隔離前訪問最後衝去日本D港豬
有條女仲話唔怕因為大部分數字係來自隻郵輪

廢鼎外型唔差嘅 講真 雖然我好撚憎佢
高大膊橫著西裝 識gel頭 ，已經好過唔少中佬

本身plan三月頭去北海道
好彩ANA同APA有得全額退

其實香港都唔係主動去檢驗
只係靠啲病人主動去求診再幫佢哋驗
如果全港人都嚟一次檢驗
我估個數字都幾嚇人

約莫啦
比起3張嘢比盡都叫初熟點都後生啲啩

我大我女朋友10年 29 19

識人病到仆街都無醫生肯幫佢驗
因為驚間院奶野有panic

毒撚就算數啦
人哋30幾歲食廿幾歲嗰啲學似樓上話齋
除咗有錢，仲有係人生經驗
即係嗰啲乜嘢周遊列國，食盡唔同女，上山下海嗰啲

毒撚經驗除咗返工就係踎喺屋企J宇都宮
30幾歲出嚟講嘢仲係口窒窒咁
根本就入唔到圍

利申：我就係呢啲毒撚，無嘢都係出返去做嘢先

北海道最多支那人嘅地方 陰功豬囉

雪花夫妻肺片

佢去個段時間已經極少支那人

係咪低能架，男大女9年個樣跟本就完全睇唔出
兒登真係兒登

點識?

鼎真係典型薯仔毒撚格

又有新名

好多支那人移民喺北海道買樓 少極都有個底喺度

但CHING你行文流暢WOR
不如試下網戀先啦
傾到岩再約出黎
但唔好玩WEB CAM SEX,你會破財

26歲肺功能就受損
好似愛情故事咁

女人一過25個value就直線下滑

如果佢唔係叻仔，25歲前一定飛左條仔，沒有之一

有個方法
等條女岩岩GRAD
搞大佢個肚
不過到時十幾年之後,世間又多個毒撚埋怨自己父母窮人唔好生B,無限LOOP

巴打識食

公司識 我唔怕俾人飛 條女驚我飛佢多

LM等睇會有女女女情爆出

大肚條女會落左佢再飛左你

到條女25歲你先講呢番話吧一係你好叻仔、一係佢好豬西

35歲咁老

前公司有個24歲女溝到個30歲仔，仲迫埋婚生埋仔

個女目側200磅

其實對女嚟講係

豬西都係肉
話知佢唔夠熟

信我
佢冇嚴格尊從14天家居隔離

好多小學雞

邊間教會

白之戀人 （肺部顏色）

真

小朋友幾多歲？

北海道中出出事

好正常

35 vs 26

應該屌到西反

屌佢地老母真係抵撚死架呢d非常時期仲死去旅行

推到有條女相

20歲男鐘意20歲女，30歲男鐘意20歲女，40歲男鐘意20歲女，...，80歲男鐘意20歲女

咁正常既年齡差 連登仔都講到好出寄
反映連登個年齡層其實都幾低
一係就智商平均值低

北海道好貴咩

有名叫兒登，平時個個月搵10萬，DSE個個幾條五星星，但去到呢d普通常識就變晒低能白癡

邊間教會。。。唔好勉強啦

有乜出奇
我識個35歲溝個20歲tim

老豆大老母12年

染病了無牽掛

屌

真係好出奇咩其實之前啲女朋友都係1718 但當然果陣差距無咁大

岩呀 身邊都有依d case
搵返個三十中既有咩唔好
有錢周圍去玩去旅行
有個朋友先醒目 一畢業同個三十中一齊幾年
拍左幾年人地想結婚啦 佢就飛左人地
同左第個三十歲差不多年紀既男人一齊
男人到三十歲事業先差不多
港女最識計數

有命出返嚟先算

大廿年都唔出奇架，最出奇係條女過左25仲會同個大十幾年又冇錢既中佬一齊，就咁最出奇

唔係"就算幾多歲既男人都係想食 under 20 歲既女架啦"既咩

睇你留言 似你未出過嚟社會做野未拍過拖多啲

啲態度成個小學生咁

依家係時候做gym了
武漢肺炎手足

呢個世界有錢就食到女， 話之你35定65

Bob叔

其實都幾可悲, 同年紀30歲以下男仔相對女仔根本冇優勢可言, 但觀念上又係將經濟責任擺係男方身上
年齡差增加應該已成趨勢, 就算收入相若都起碼叫做有D積蓄

好正常 事業有成唔通仲找果班白鴿雞中女

你屋企窮撚到要人包先去到北海道

可能唔只一次呢 細有細玩

我上司37溝個22，但我上司個樣似27 28左右
根本睇樣同錢

Laugh die

北海道又話安全既

25溝16

你夠話匯控安全啦

真
唔係佢報唔報細數既問題
係佢講明廢事驗，有重症先醫

調返轉26男配35女就話有討論空間姐

平均20, 細佢九年即係11即係不可食用
係驚訝D架嘞

男人35，性能力仍強，而且技巧已成熟

女人26，西loan，未生過或不是公廁，應該仍緊，性技巧未完成成熟，係俾男人征服好對象

講撚到尾咪又係睇錢份上, 講咁多理由係到美化把撚咩?

男仔到3張幾4張咪又係照係到打機, 可能更沉賭波賭馬, 體型,機能, 更輸後生既, 呢D你又唔講?

其實去北海道現在平，學生又放假，俾我就約件中六去，少少錢，又pink又緊，而且合法

有暖氣架嘛ching 你估香港咩.
anyway 一定要插到最盡 射到個子宮滿撚哂

咪又係睇keep 成點
史泰龍 到而家都仲係種馬樣

低撚死
但求同年同月同日死

睇下打咩機啦 打下賽車GAME sim city呢啲養生GAME都OK既
3十幾4十歲同玩CS,Call of duty就有少少...

PKM呢？

cs cod最難得係 要有fd 同你玩

香港好多男仔三十幾睇落似二十尾，拍埋一齊不知幾夾

冇圖

養生GAME

唔好侮辱頂頂啦 好冇
起碼係律師喎 有財有勢
大把藍屍女俾佢揀
好過啲毒撚妄想自己過咗30歲
人工只係高初畢業生幾千
就幻想自己係鑽石王老五
好心佢哋冇鏡都屙篤尿嚟照下條頸幾多紋啦

利申: 我行唔少呢種人

夫妻雪花肺片

Fufuying未夠25都食過10幾條仔
架步分分鐘熟過你

好浪漫呀

咁我識嘅三四十歲無咁廢丫嘛
你唔好搵啲廿零歲道友嚟講？
而且唔一定有錢
我有舊同學中學畢業做電話維修十幾廿年
錢搵唔多
但一樣溝到女大學生
你成個腦都係覺得有錢先溝到女
咁同有啲連登仔溝唔到女就歸咎所有女人都係貪錢嘅雞有咩分別

個男住粉嶺公屋

可能性格好夾得埋呢

佢兩個以後扑野都會扯𠱼

玩cs有咩問題

白"痴"戀人

武肺生死戀

問下就起晒鋼咁，又唔係問你🤣

靚仔既去到35都係靚仔 睇下山p 樣衰條件唔好俾你廿幾去到四十幾都係樣衰無吸力其實真係天生整定

我都好憎呢條友
佢雖然唔靚仔但未算面目可憎
薯過佢 毒過佢 大撚把
我覺得佢個樣好平凡冇咩特色

好難講真喺 莫欺少年窮
樣衰更加有鬥志增值自己 搵錢

退囉 蝕少少錢一日都搵返啦 個個都博冇事

咁你明撚知呢到係連登 又估撚到又盛 你都仲開係到
你話你係咪犯賤

講咩樣
佢心地差 入dab已經十惡不赦啦

男都係住粉嶺公屋姐
樓上酸到...

大把女唔介意要大好多啦
成班毒撚咁都要拉到去ptgf關係

咁就一世

有啲26成個40歲啊姐咁

誰人又相信 一世一生個肺會變白

35歲食26歲

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？連登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

抵啦垃圾

有錢就有愛

我男朋友都31歲 大我12年

我心目中。潘燦良就係呢隻男人

公屋mk就唔係咁講啦

30歲咁老不過睇樣啦
以前啲港男返大陸包二奶。20歲已經叫老。冇人要架喇

你A0? 40歲食20歲都仲得

咪係囉

佬味先正 你班死0靚仔唔識野

去報驚

26歲，pink之屎眼

有冇相，出賣朋友時候？

大哥哥幹小妹妹

我唔欣賞喎 Sorry

你我像快快樂樂同游在異境，浪漫到一起惹絕症

炎之戀人

未必 ching 此言差矣

年紀大就代表成熟？

鼎

有時細太多未必好，當然我未試過啦
但如果我過30, 仲同一個廿歲未做過野或者岩岩做野既o 靚妹一齊, 真係唔同覺得佢知道咩野係愛

出埋 infograph

好正常

中出一定野到啦

咪撚推廢post

至少有得J字都宮 唔係 email wong
算係咁啦屌

樓上咁好想像力

耆齡王召喚

抵撚死

弱智就死開啦

其實一句中招咪中招咪仲型
成日覺得無咁易中真係好on9

結婚做夫妻肺片

我都諗起依個潮文
上面班毒撚話咩到30歲就食廿歲女

屌 香港啲男仔嬌生慣養
三十歲心態都成個細路咁
點一齊呀

同埋九年好少咋喎

天佑同yeesa?

講真女仔可以搵事業發展完嘅嫁
男呢

鮑鮑換花花

爭9年都比人話係雞兒登仔真係痴撚線

大家做咩錯哂重點
希望佢地快d好返，一齊光復香港仲好啦

D死毒撚未拍過拖撚識依d咩

女朋友細自己咁多 仲要出面收埋多件

唔知仲係咪一齊緊

好耐無睇過

幾多歲嘅男人都鍾意14-18歲嘅女先啱

早排都聽到有幾個鄰居話去日本滑雪

交吉姐

好經典

廢老搵支那婆都50歲搵3x歲啦

中完好番又可以再去
有抗體玩晒

喜歡肺花
每年會中一次

39食30，你會唔會容易接受啲？

幾咁淒美

好賤呀

個post 可以重開研究下

26歲女住九肚山+有私人司機

35歲男住華明邨

不同巴打有不同想法

有D諗住屌加認叻
有D諗住碼頭

頭嗰10版全部話條女貪錢嗰d可以binc

真愛得唔得連登係咪接受唔到真愛依個概念？
反而一生只嫁前線巴又接受到
都有26歲 差9年ok啦
26vs35 身體思想都算接近
17vs26 思想差距大
8vs17 身體差距大

好快方向變做 條女好豬 條仔食老軟

我即刻諗起呢首歌

呢個reply = 一面鏡

其實你都識得講個女仔被包養野都唔駛做啦捱過世界再講

享受幼嫩身體者

係兒登仔個世界,男女拍拖結婚之間只有金錢同物質

問題？

調返轉都冇問題喇

事實黎架喎
你估真係咁難？

哦原來同齡就一定唔會有事既

我專睇4,50路AV囉

點解你覺得咁係有問題
同時香港好多都係同齡情侶黎喎

連登仔係咁上下跟隊話條女係雞啦

私人司機會唔會係uber

係Ryan定會長

其實主要係條仔知道條女一出黎讀書或者做野 就會被其他人溝走
畢竟19對40

咪就係女人一見世面諗法就會唔同囉，樓上d人仲沾沾喜氣覺得溝到十幾歲好叻溝到0靚妹係因為佢地唔知你廢，大人左就會飛9你

通常飛起大學男友，上司或客做男友，大男友要戴套，為取悅新男友自己食藥

識玩 白色生死戀（個肺）

理解唔到大家日日做戲有咩意義，唔想有hard feelings？
寧願互呃對方一世都唔想承認現實

西方社會既gold digger係直接認，唔會掩飾唔會做戲
受就受，唔受就唔受
邊似得香港咁on9

係陰間繼續做鴛鴦不羨仙

所以不嬲都話如果個女仔係愛你一定會畀你中出

一定要載套既飛得

有咩問題
呢排先玩緊Wolfenstein
遲d買埋doom eternal

我老豆大我媽16年真係好平常

清朝果陣普遍大廿年起啦
14vs34 諗起都

有錢女

個私人司機係男朋友請咖嘛
曾接載女患者的58歲男司機亦都確診。他住在鑽石山龍蟠苑龍珠閣，最近並無外遊。他上星期三曾接載女患者返回大圍的住所，再接載男僱主返回粉嶺華明邨的住所

Doom

又唔係18歲食9歲

諗起做人老豆即刻鳩縮

咪即係uber咩私人司機

交返間公屋出黎啦

兩個冇腦喺埋一齊，好正常

笑嘅噴飯

請善用不推文

真係好無聊 咁都可以講幾頁

35歲要食番35歲？你係男人都唔肯啦
好撚正另計

喺，連登仔不願面對真相

去北海道同返大陸無分別

去北海道有幾閒呀
35歲食16歲就話有少少話題姐

都貴過去歐洲嘅

對香港人黎講，去北海道仲多過去上水粉嶺

你都on9，公屋撚先大把錢去旅行

真 想豪遊嘅話又唔洗嘥多十個鐘搭飛機又轉機 來回都慳翻兩日 撚有咁多假咩
旺季機票去北海道都差唔多一皮

呢個PO 引哂連登D 死毒撚出嚟, 真係好恐怖

男嘅係東區醫院醫生嚟

你話25食16就驚訝啫

係靚但係支那味都幾重

都唔知邊撚個黎

唔講以為係COCO哥
係咪講香港幾垃圾, 係咁吹奏叫人去北海道避
然後柒左扮死狗返香港

醫生住公屋係咪報得房署

公屋咩，我睇報導話住大埔逸瀧灣嘅

識食

係咪呢單黎

我搞錯，醫生係另一單去咗滑雪嘅自膠

大家好似睇漏左......
今日確疹既58歲男子係個男既私人司機！

正仆街

我第一時間諗到

屌
個35歲男真係有私人司機
住公屋有司機

司機好慘
d人自私累人累物
訓車兩日唔敢返屋企
最終都係確疹

小學雞

條女住半山？

你講佢講講下講下大家就會信
一開始大家係屌佢唔夠試劑驗
變左data唔夠 有啲疑似嘅都冇得驗
呢個係真嘅，當時除咗首都圈好多地方唔夠驗
但慢慢已經到曬啲equipment
依家已經驗咗一萬個
依家係發燒高過38度4日，有上呼吸道徵狀就可以通知保健所送你去醫院，醫生認為有可疑就可以驗
日本依家每日可以處理最高4000件
唔該唔好將中國嗰套搬落人地度ok?

私人司機？ 做邊行

條仔35歲住公屋
條女26歲住私樓

條仔一定生得好靚仔

隔離po話曉翠山莊

司機好慘
買外賣係車食再訓兩日

華明邨係可以買嗰啲屋邨嚟
不過有司機都要買公屋

可以避免同無可避免
諗下野啦唔該

以前都會咁樣諗
但人大左開始諗
差咁遠係未真係溝通得到
10年8載都無乜問題
但年紀太大真係會有代溝
當然約炮另當別論

其實如果16 7歲你搵個26 7既咁感覺上係大好多既
但到左廿幾同三十幾
其實無咩分別

你好似d細蚊仔咁樣剩係不停重覆同一句去笑鳩人仲以為自己好威咁，幼稚到呢🤣😂🤣😂

點解唔直接去醫院

就好似80歲廢老娶到大陸20歲村姑一樣，唔係廢老叻，係一個廢一個白痴，癡癡呆呆坐埋一台，當個白痴長大自然會搵正常人由頭黎過，廢人只可繼續搵到白痴，成件事不停loop去到自己變左廢老娶大陸村姑再被綠帽

其實所謂捱
只不過係「供樓」

[推+置頂］口罩工廠事件整合（更新：假工場？）

點解仲要呃間公屋住